Pristin討論區( 2 ) 叮~ 哦致啦喎~

img]

PRISTIN（韓語：프리스틴）為韓國PLEDIS娛樂旗下十人女團。 成員包含：林娜榮、金敏京、姜慶媛、鄭恩宇、姜藝彬、 周潔瓊、金藝媛、裴勝妍、朴施妍、Kyla
出道前成員分別參與許多MV拍攝、選秀節目等藝能活動， 之後其中七位成員(娜榮、敏京、慶媛、恩宇、藝彬、潔瓊、施妍)， 參加了Mnet知名選秀節目<Produce 101>， 成員林娜榮、周潔瓊成功入選限定團體I.O.I，展開為期一年藝能活動。 而在<101>之後，七位成員與未公開的三名練習生(藝媛、勝妍、Kyla)合流， 以「PLEDIS Girlz」的名義進行多項藝能活動。
2016年5月14日，每週六展開長期固定公演。(為期四個月，共表演16場) 2016年6月27日，發表Pre-Debut單曲<We>。 (為表達對粉絲的感謝之情)
(娜榮、潔瓊因專注於I.O.I行程，常缺席PLEDIS Girlz活動) 2017年1月6日，舉辦<PLEDIS Girlz Concert 'BYE & HI'>公演， 為練習生身分最後一次的正式活動，替練習生生涯劃下句點。 並宣布正式團名為PRISTIN。

2017年3月21日推出首張迷你專輯《HI! PRISTIN》正式出道。
問候口號：Sound Out ! We are PRISTIN ! 大家好我們是PRISTIN。

PRISTIN是由Prismatic與Elastin組合而成，Prismatic寓意「閃閃發光的魅力」，
Elastin為「擁有沒有缺陷的力量」，她們集合了這些優點，將成為最棒的明星。

成員介紹 :

姓名 : 林娜榮 임나영(Lim Na Young)
出生日期：1995/12/18
隊內擔當 : 隊長、主領舞、主Rapper、副唱
血型：O型
身高：171cm
體重：50kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
After Winter（原唱：Leessang）

姓名 : 金珉京 김민경 (Roa)
出生日期：1997/07/29
隊內擔當 : 副唱、門面
血型：B型
身高：172cm
體重：49kg

Practice Video :
Please（原唱：Lucia）

Lost Stars（自彈自唱）（原唱：Adam Levine）

姓名 : 姜慶媛 강경원(Yuha)
出生日期：1997/11/05
隊內擔當 : 副唱
血型：A型
身高：170cm
體重：50kg

Practice Video :
Who Are You（原唱：BoA）

Bye Bye My Blue（自彈自唱）（原唱：白藝潾）

姓名 : 鄭恩宇 정은우(Eunwoo)
隊內擔當 : 領唱
出生日期：1998/07/01
血型：B型
身高：167cm
體重：48kg

Practice Video :
Gravity（原唱：Sara Bareilles）

Fly（原唱：Jessica）

姓名 : 姜藝彬 강예빈 (Rena)
隊內擔當 : 主Rapper、領舞、副唱
出生日期：1998/10/19
血型：A型
身高：162.5cm
體重：49kg

Practice Video :
설렘주의（原唱：NS Yoon-G）

Tik Tok（原唱：Ke$ha）

姓名 : 周潔瓊 주결경(Kyulkyung)
隊內擔當 : 主領舞、副唱、門面
出生日期：1998/12/16
血型：O型
身高：166cm
體重：47kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
Put Your Records On & As Long As You Love Me (with Sungyeon)
（原唱：Corinne Bailey ae / Justin Bieber）

姓名 : 金藝媛 김예원(Yehana)
隊內擔當 : 主唱
出生日期：1999/02/22
血型：
身高：163cm
體重：

Practice Video :
Chandelier（原唱：Sia）

When We Were Young（原唱：Adele）

姓名 : 裴成妍 배성연 (Bae Sungyeon )
出生日期：1999/05/25
隊內擔當 : 高音主唱
血型：A型
身高：162.5cm
體重：

Practice Video :
Nobody Love（原唱：Tori Kelly）

In Dreams（原唱：朴正炫）

姓名 : 朴施妍 박시연 (Park Xiyeon)
出生日期：2000/11/14
隊內擔當 : 領舞、領Rapper、副唱、形象
血型：O型
身高：165cm
體重：51kg

Practice Video :
Shower（原唱：Becky G）

싱크로율 100%（原唱：Block B）

姓名 : Kyla 카일라
出生日期：2001/12/26
隊內擔當 : 忙內、副Rapper、副唱
血型：O型
身高：167cm
體重：

Practice Video :
Sad Boy（原唱：G-Eazy）

Here（原唱：Alessia Cara）

自創曲 :
We

8人練習室版

롤러코스터

하지마 (Running)

또 하나의 약속

PLEDIS' DEBUT PROJECT
Adore U（原唱：SEVENTEEN）

Catch Me If You Can（原唱：少女時代）

Rum Pum Pum Pum（原唱：f(x)

Very Very Very（原唱:I.O.I）

其他參與歌曲
NU'EST(뉴이스트) - 여왕의 기사(OVERCOME) Queen ver. (恩宇、勝妍)

SEVENTEEN's VERNON (feat. PLEDIS GIRLZ) "병" (SICKNESS) (恩宇)

官方連結：
Twitter:
Facebook:
V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:
IG:
Weibo:

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' DEBUT SCHEDULE

曲目表

專輯封面

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' HIGHLIGHT MEDLEY

Pristin綜藝合集:

部分vlive中字 :

舊post區:

開post template:

終於開到第2個post

光速留名
叮

團玩留名

粗哇Hea~

自己post自己推

後面yuha

新POST留名先

我夜

終於整到心心啦

pristin D默契真係

染左粉色

夜哈娜男朋友留名

好多痴線佬

唔準搶夜哈娜

叮~ 哦致啦喎

說什麼,你也是痴線佬

你地慢慢爭 我ROA

咁pinky同rena就交比我照顧啦

世界級

聽夜哈娜講野真係冧死人
配埋果個含羞答答既樣

折散上海夫婦

新post LM
btw 留番活佛同勝妍比我is ok

成妍反抗不了 而家學會享受

留名

成為couple

Lm

恩宇

藍髮？

170406 MCOUNTDOWN PRISTIN WEE WOO

恩宇既表情好過癮

又有訪問

push

4K

個mon都無4K

手機睇囉

留名 施妍

有新飯
歡迎

101果陣就有留意施妍

繼續推吸多啲新飯

pledis拿拿聲出個團綜啦 咁就吸到飯架啦
話說今日mcountdown有第7

do re me fa so la跟住係?

上週偶我都心滿意足啦

你岩 次次weekly idol預告都期待緊佢地上

下次應該會有架喇
新團一出即上好似好少可?

do re me fa so la si yeon

大國民脫口秀 你好,第1個男人真係痴線佬黎

通常都係打完歌會上
期待快啲有佢地份

Gugudan同WJSN係一出即上，
直覺Pristin都會上到

好想睇佢地重寫履歷

有冇默契game玩
好想睇佢地fail

369

170406 官推更新 #周潔瓊
"今天也死守本放了嗎?我們的舞台怎麼樣?舞台多虧各位粉絲的應援 我愛你們各位"
今天也讓我們WeeWoo的你們非常棒了🚑
今天辛苦了 明天也加油💖

我roa

eng

淨係random dance都好考默契

靜係得一首咪益左佢地囉

留名 娜榮

訓前一推
我夜哈娜

早晨一推

推推推

Good morning

xiyeon 正

我bb

nunu

今日有v睇

今日我yebin vlive幾興奮

170407 KBS2 MUSIC BANK SPECIAL MC EUNWOO XIYEON

170407 KBS2 MUSIC BANK PRISTIN WEE WOO

[Simply K-Pop] PRISTIN(프리스틴) _ WEE WOO _ Ep.259 _ 040717

我大陸妹

I don't give a shit

[Fancam/직캠] Xiyeon(시연)_PRISTIN(프리스틴)_Wee Woo_Simply K-Pop_040717

[Fancam/직캠] Nayoung(나영)_PRISTIN(프리스틴)_Wee Woo_Simply K-Pop_040717

西面

好想被佢瘋狂西面

今日pristin vlive中字

好想比Xiyeon西面奚落我

今日音銀live好清
Kyla把聲

咩分來?

參與指數，媒體指數，交流指數，社區指數，品牌評判指數
韓國企業評判所對四月女團品牌評價

垃圾netizen唔知個分點黎就酸

以前恩宇個個微博首站去左邊

Yebin

走可愛風

好似幾正

Kyla同成妍有競爭對手了

又真係幾正既

呢幾個呢

實時

塊面豬登

新飯留名

因咩入坑呀

歡迎新飯
本命係?

本命Yebin
本身101個時覺得佢好普通
但係依家留左長髮真係好正

難得一樣係yebin飯
佢第一集個rap已經好正

依家睇番先知佢咁正

我夜哈娜

咁我ROA啦

98's

訓前一推
我夜哈娜
今日音中, 頭果幾秒石佛好石
隻眼碌左幾下好得意
Yebin紮孖辮真係未睇得慣, 好破格

btw, 屌你老母mbc
又打錯做Prestin, 錯一次唔夠仲要錯多次
節目裡面都打I點解擺上網會打做E
比人屌左一個禮拜都仲係錯

我都冇發現
究竟仲要錯幾多次

mbc啲人原來連26個英文字母都搞唔清
係咁既話不如索性打Present啦
反正都係差一個字

留言好多人插MBC
快快趣趣改返岩啦

我見下面top comment係：this group copied pristin
笑到我死

170409 SBS INKIGAYO PRISTIN WEE WOO

小公主

米妮Rena

Google yebin 咩都無......

其實即係邊個

Kang yebin
RENA

點會呀

Sor 我淨係search yebin
有無人覺得曾樂彤好似娜榮
Xiyeon 幾靚

邊個係曾樂彤

同問

冇人識佢

我都想問 比你地問左先

yebin

原來無人識
利申我都唔識

Tlt beauty beggar

Yuha做咩走去搣石佛
係咪以為果個係成妍

恩宇黎架隻手

頂
柒左

我想睇佢摵落去

想摵成妍塊面多啲

你地冇人留意到我yebin跌親

feel到唔同質感，就收左手

佢跌得好好笑

短身都唔企前d

프리스틴 (PRISTIN) - Black Widow + WEE WOO 교차편집 (stage mix)

好鐘意呢啲整得靚既stage mix

仲要D片咁清

原唱

諗起bangbang
詩妍rap d歌詞係幾感人

摸落去，咦? 石來既

呢排pristin d live唱得越黎越攰咁
好心pledis就比佢地抖下啦

短身企最後已經慘 仲要跌低埋

Music Core 5 minutes relay (04/08) with English Sub

笑左

諗起我夜,晚飯時間先有得休息

大家點睇nuest比公司搞到上pd101單野
好怕pristin都比公司拋棄

人歌成日都唔放link既....點睇呀

咪提
啱啱睇完101s2, 真係好心酸
上去已經好瘀, 仲要得C同D
仲要話自己隊野賺唔到錢, 唔敢叫公司cb

btw, Pristin個頭起得靚, 唔會拋棄既
Pledis而家都冇咩兵可用, pristin係最有前途果隊架喇

咩事?除左Pristin我唔識其他KPOP野

我真係一路睇一路喊 一黎一直諗起s1
2黎佢地講既野真係幾心痛 出道左6年都仲要話羨慕pinky 羨慕石佛
羨慕17 kahi因為知pledis有幾閪 所以先喊

簡單講啦
你應該知石佛同瓊係來自Produce101?
Pristin同公司(Pledis)有隊師兄團叫Nuest
出道左成6年, 但幾乎冇紅過
而家pledis就推左nuest其中四個成員上produce101 s2
早排一直比人話出左道仲走上來參加選秀之類

會唔會呀 因為pristin先入kpop坑?
pristin間公司叫pledis 最先係afterschool先出名既
原本as真係好紅 但係pledis又搞死左as 到宜家都未cb到
好似對上一次就係13年
跟住就係nuest nuest出道左6年 但係都紅唔起 原因為打歌期公司都冇幫過佢地做宣傳 又唔比佢地上節目 到宜家就叫佢地上produce101 s2 目的可能係因為見pinky同娜英係101入面咁紅 想叫佢地上去草返D人氣
咁就搞到D飯好嬲 公司政策搞到佢地咁
係nuest後面仲有seventeen跟住先到pristin
所以真係好怕17同pristin會步後塵

堅,我身邊有追KPOP既朋友得一個追APINK
所以冇留意過,D團體名我聽過但唔會知有咩歌咁

因為入坑架

咁真係好好奇你點樣入坑
通常都係接觸大路既團先, 或者比人傳教
好少可一來就飯新團

岩呀 咁樣啫係應該連prd101都未睇啦

要睇啦
鍾意Pristin既話pd101走唔甩
之後順手入埋I.O.I坑
連帶關係來

音樂台清泉post

因為碌IG睇到娜榮扎孖辮跳WEE WOO果段片,
覺得個女仔好可愛咪搵資料囉,
之後再慢慢睇,
其他女仔都好可愛
就再搵佢地其他中字睇,
發覺呢隊好好笑就開始追

但pristin仲未有咩綜藝架喎

hi cam, vline?果D

得閒yt search下pledis girlz睇下佢地concert d片啦
好多都好好聽 同埋睇埋prd101s1啦 有娜榮架都

vlive先岩

都好正路啊
老老實實去到紅字果個step已經係半入坑狀態
之後就會不能自拔

無綜藝睇真係
會唔會有自己既團綜

hicam算唔算
不過我真係想有返個showtime咁

或者美好的一天都ok

錯在佢地個出道時間,果陣垃圾P社 已經有好多問題,佢地首出道歌係幾好(丁)的
要不是17, P社早就......
屌佢老味仲有我隊HV, 韓成洙

今季又係17

mv 過八百萬view,11:00 又有野睇了

咁長既 有冇懶人包

臨訓一推
我夜哈娜搭Roa

訓前一推

ioi都有出左道嘅上101啦 係男團飯同女團飯嘅分別姐 [black]chaeyeon[/black]個陣都比人話過 過一排就冇事啦 男團嘅話應該有排講

終於見到有yehana fanstie

所以話早排
而家係個個都燉佢地慘
雖然我本身唔熟佢地

佢地自己都驚訝

終於整到

竟然成功，連自己都驚

Yuyu又整左colour

氣質
仙氣

白到成隻女鬼

佢地好鬼鐘意較D effect較到鬼死咁白

電台

笑到停唔到

這些機會

痴線
真係好好搣
好似麵粉

應該全團人都已經摵過哂

發生咩事

yebin表示:我冇公仔但有夜哈娜

夜哈娜既表情好可愛

我地post幾時有佢地既花名

yebin好小學雞

夜哈娜對笑眼真係好正

nunu真係好似狗仔

師兄好波

諗起保齡球瓶

影到咁女神既

we are pristin

[ENG] 170411 M Countdown Backstage - PRISTIN

PO住先 譯緊字幕 等等再Update

成妍呢個髮型真係世界級

慢慢,有人翻譯已經好感激

學上面巴打玩刪除法先

170327 朴智允的歌謠廣場 中字

好想同夜哈娜一齊瘋狂做運動

PRISTIN 프리스틴,, WEEWOO (위우),,THE SHOW (더쇼) 170411

[HICAM] PRISTIN FIRST FAN SIGNING EVENT @2ndWeek

170405 SBS FM 金昌律的Old School 中字

好多電台節目啊

係咪就快打完歌啦

呢緊仲有Tei
綜藝節目呢

專訪都好多

隻公仔

下次將我錫過既公仔送比佢地先

我想投胎做隻公仔

想做枝marker多啲

話說呢度冇乜人鍾意Yuha?
101果陣幾乎冇留意過佢
而家越睇越正

正呀 個髮型好岩佢

係正
但你平時咁花心

好撚變態

我?

痴線佬

右上果位係咩表情

佢D表情真係好過癮

石佛不再石佛

活佛左好耐

譯完啦

omg

活佛被電

辛苦哂車厘巴

NUNU

佢真係好靚

人呢
冇人既
笑眼夜出動

出動

夜瓊

車厘巴

yebin講野真係好初丁feel

根本就係
Btw我瓊真係好嘈

藝彬飯

XiYeon: "We go to the convenience store often so we're close to the owner. Now he tells us 'you should be dieting, stop eating snacks'."

出左道就要節食喇

8號個vlive,仲同nunu瘋狂食蛋糕

只有食既時候佢地先靜d

好想睇佢地開吃播live

Ig段夾公仔片 搞咁耐都夾唔到

老老實實果啲野咁細舊點夾啊
你話個箝有四隻腳就話姐
夾公仔機真係史上最呃錢既玩意之一

留名 聽weewoo幻聼snap chat聲效

170412 야 해줄래 + Wee Woo

呢個唔譯住啦 冇咩重點
等真係出야 해줄래再譯比大家

其實果啲係咪唔係公仔黎 咁平架咩

指定動作：

團寵自己都搣埋一份

鎖匙扣

170329 PRISTIN Benji's Talk 中字

nunu 飯

開始自己都搣上癮

佢任何表情都好過癮

Yuha著吊帶好好睇

即刻認講大話
成隊都好正 幾時先可以有團綜 好想睇

super super ROA

留名待丁

同成妍一樣咁好摵

我rere好正

小公主

Princess

完美

你周我冇用 我101係睇佢先

我都冇資格周你啦

我垃圾黎

睇左今日個stage
有舞步唔同左喎
咁樣其實好好, 唔洗咁千篇一律
觀眾會有更多新鮮感

訓前一推
叮

今日套衫好靚

成妍
我夜

Yuha著吊帶真係好好睇，我覺得

今日好靜咁
呢對couple sweet到

人比花嬌

隻手仔

齊齊去廁所

第7

算好喇MCD仲有第七

好似升緊上去咁
我記得一開始好似都幾低下

170413 MCOUNTDOWN PRISTIN WEE WOO

姨母

170321 Vlive 中字

學17 整團介!?

下面comment話冇人scream for kyla
冇人鍾意Kyla?
Kyla明明好可愛

Kyla同成妍可能因為美國人 之前睇片都無咩人同佢地應援
好想現場大大聲幫佢地叫

可能係因為冇出現過係pd101啫
見多D會熟D架啦

岩岩又做左個radio翻譯 大家今晚又有野睇啦

冇上101 果D都好似差D

Pristin 170407 KISS THE RADIO(中字)

已經唔知點樣多謝你...

就連夜哈娜好似都係得我地鍾意
應援聲都好少

已經upload左 上面有link
快D睇啦

不過1個人翻+較時間真係搞成幾粒鐘 好Q攰

所以真係好尊敬啲字幕組
真係無私奉獻來

佢地幾條友翻 幾條友較時間軸喎 點都快好多既
不過真係自己做過先知有幾辛苦

西面'Black Widow

[PRISTIN] 各位~~有冇睇今日今日m countdown live呀?
睇完pristin要加油呀你地 夜晚既天氣開始轉涼 小心感冒呀
今日同我地一齊真係好多謝你地呀

170413 - PRISTIN at Simply Kpop SNS Update .

170413 테이의 꿈꾸는 라디오 - 프리스틴 결경 ( Wee Woo )
170413 테이의 꿈꾸는 라디오 - 프리스틴 결경 ( Black Widow )

介紹團名果度應該個個都死背左
但恩宇背唔到
KBS真係好有良心
Kiss the radio第一次搞戶外就比佢地參加

臨訓一推
今晚貼下Kyla
雖然Kyla唔算好靚但肥肥地好得意啊

我ROA好QQ

終於有野睇下 thx巴打

Roa: 偽毒出哂街

我係隻公仔

要番工啊

Xiyeon will be Music Core's new MC along with ASTRO Eunwoo.

新人咁快有機會做MC
Btw, 又係叫eunwoo

P社撕到資源了

我都想有得出

恩宇真係表情帝

P社好波

大大隻

呢個eunwoo幾靚仔

有次比人問團名咩意思
恩宇口啞啞
ROA係後面極速幫佢補完

PRISTIN - WEE WOO, PRISTIN (프리스틴) - WEE WOO [테이의 꿈꾸는 라디오] 20170414

PRISTIN - Black Widow, PRISTIN (프리스틴) - Black Widow [테이의 꿈꾸는 라디오] 20170414

nayoung

show champion behind
車厘巴譯完我就走去睇

뮤직뱅크 Music Bank - WEE WOO - PRISTIN.20170414

我發現整字幕D片都唔係咁多人睇
stage反而仲多人睇

我銀優

應該係冇乜人知姐

都係KBS好
肯upload Pristin

呢條片有無中字?

夜哈娜對笑眼真係

我夜世界第一

誰也知夜夜與他那內情

THANKS

好似係無字幕?

訓前一推
夜喇 要訓喇

SC VCR中字

以為佢有整字幕添

冇人

夜夜對眼真係

其實我真係好想知有笑睇既人笑住係睇唔睇到野

好似小剛咁?
一條直線

係咪真係會睇唔到
真係好D好奇

究竟music core要串錯幾多次pristin個名

今次仲要cut到得返2分幾 連應援叫人名都冇埋
究竟pristin係咪得罪左mbc

屌佢老母連續四個禮拜都錯
一花一草一木執柒左佢唔該

係咪玩野 屌佢

小公主

我瓊

轉左舞

呢個睇唔明都係咁笑 2個都好好笑

點解會又串錯 仲要段片得2分幾

人地KBS一秒都冇cut

vlive

up返上綜藝list啦

應該係恩宇啦
唔記得之前邊個話恩宇係搗蛋怪

做壞左個頭啦pinky

想接但係又接唔到

我地都keep到一日一版

一日一版
個半月先一個post

仲有呢個

Black widow

瓊
嫵媚既眼神

呢對 ＿

隔離I.O.I Post有講
巴打得閒可以過來遊覽下

龜女神

韓成洙都有出現

女團先出黎咋

嗚呀

呢個就係P社老細

證明幾緊張Pristin

其實我對P社都真係幾多不滿
第一 wifi信號
第2 nuest
第3 比pristin上 weekly idol/團綜啦

Wifi信號係咩
weekly idol要排隊
呢排咁多人cb好多人都冇得上
下次啦, 我信下次會有

佢地公司個wifi信號呀 成日斷線
成日係公司vlive就斷

頂
我仲以為有咩意思

我唔知as 17係點啦
不過sofar都好似幾錫pristin既

說好不提AS
係對佢地好就唔會搞成咁
所以我既清算名單第一名係MBK 然之後就係Pledis 之後係cube
但暫時唔狙擊佢住, 因為學你話齋目測佢地對pristin都幾好

你咁多團都岩咁既

DSP都世界級

AS都係過去式
當年真係好迷佢地, 為左佢地隻親簽album, 走去強國後援會買
MBK同Cube都係因為間公司太仆街而想清算佢地
Highlight事件之後極討厭cube

而家主要都係飯I.O.I相關團體同小女友

ioi分拆出黎既真係會留意下
字少我唔係有好大興趣 但想知縺靜去既團體係點
真係好似搞到睇自己個女咁
睇到彩妍之前已經咁忙 仲要加多2個新人 一定更加忙
彩妍光環可以用到幾盡

仲有隊HV

紅字100%exactly
會留意, 但唔係入坑果隻
DIA都係

所以MBK最應該要被清算

大隻瓊

你都玩得我耐啦

我隊慘情女團HV 唉
寧願佢放多D資源落去 好過依家推隊咁既野出黎

我Yoonjo AS 搞成咁

魅力呢家野真係天生

Eng

靚到痴線

加拿大

Roa出動左, 夜哈娜都要出動

春麗頭

莫巴打有難題啦 要左定要右
冇得要both

yebin真係好尾機 行可愛又得行型格又得
又主唱又rapper

Shit
...Pristin既話我揀夜哈娜啦…

我yebin b

捨棄潔瓊?

我左你右啦

唔想捨棄
但冇得both
左手係肉 手背又係肉

101個陣都唔覺咁靚

101短髮冇咁靚

不嬲都咁靚

今日特別靜

快D搵佢地上啦

個樣好傻

我up返上綜藝list啦

孖辮好正

rere孖辮正D定夜哈娜孖辮正D

唔知yebin會唔會參加smtm

緊係yebin啦

參加過啦 s4丫嘛
所以101先會揀唱龜船 佢歌詞都有講
話佢自己係round2被淘汰

我瓊

小狗恩宇

Roa

活佛

忙內Kyla

見你地咁鐘意哈娜我po多幾張先

成妍

YUYU

yebin會唔會太正呀

夜哈娜一票

夜哈娜兩票

回個帶先
之前未出道果陣好似得我鐘意yebin咁
宜家出左道發現都有幾個巴打鐘意真係幾感動

新成員

又有interview

又有電台

啱啱完咗,等中字

down緊落黎啦 睇完一次睇下點再譯
你地有冇人可以幫我做時間軸

詩妍話佢會做音中mc
粗卡粗卡

加油

161223 PLEDIS Girlz的蘋果汁時間中字

太長了 廢事譯

我瓊話恩宇成日上youtube睇beauty youtuber化妝
但化妝方法都係唔會變

我想試下幫手
上網睇梗

昂

真係想搞?都幾長喎今次

見巴打你咁辛苦為大家服務想幫下你手

下段先啦 宜家又咁晏
你聰日又耍返工

你都一齊幫手啦

我上面貼左啦

好得意

下次要幫手講聲

利申: 乜都唔識, 以前有學過剪片但應該冇關係

我怕你地個個都嫌麻煩咋

辛苦哂

都得既,但我咩都唔識架..
要上網研究下

老實講麻煩就梗架喇
但見你自己搞咁辛苦咪想幫下手
當學多樣野, 但我真係唔識韓文 , 唔知可以幫到啲乜

遲D有片出要譯再同咁多位巴打講啦
唔難既其實

邊整邊學韓文啦當
遲下教你整啦 唔難既

好

有兩個受害者話過佢淨係化自己先好

Yebin stan here
Pledis girlz追到而家

我都係

連登Pristin字幕組招募

我夜自己中意果樣野都唔記得落

本命係?

歡迎新飯
講下點入坑
最鍾意聽呢啲

10個要晒 得唔得

之前追開as 見到娜榮幫raina 伴舞就覺得佢好正
之後as 太耐冇comeback 就心淡冇咩留意
直到e排發覺娜榮出左道又再投入番
用左一個禮拜追晒之前d 咩produce 101 ioi 而家搞到我sem 尾d assignment 咩都未開始做

留番個roa俾我

但果陣佢地做dancer應該未多人識
又未有Pledis girlz

個陣伴個首仲夏夜之蜜
娜榮好多鏡頭 想唔留意都唔得

考慮下

我有睇喎
好似係13年既stage黎

欲拒還迎

口裡說不要 身體卻很誠實

追擊白菜車厘

一個禮拜追晒

pristin你又岩?

咁快追哂其實之後會好難頂

fancafe d圖，d色咁怪既

娜榮入坑朋友

主席

一齊入坑啦

連舊登produce101 d post 都追晒
Pristin 一定紅 之後唔會冇野睇既

I.O.I啲綜藝都睇哂?
我入左坑大半年都未敢開來睇
認哥 餵狗 連線好朋友 standby I.O.I etc...全部未睇

舊登都追晒 會唔會太跨張

首歌一開始唱果條女 佢係101果陣唱apink果首I don’t Know都有聽下 之後冇咩消息就冇埋lu

Do re mi fa so la Xiyeon

我地既小公主

20號有Eating Show

終於冇打錯字

今日the show

今日the show改左好多舞

都要繼續皇天擊殺MBC

쏟아지고 있어

逢親食都有恩宇份

睇produce 101 d 惡魔剪輯睇到好過癮
順手追埋d post

好多啤甩

唔屌唔生性

友好聯盟

其實佢地係到追擊我

好正

夜哈娜世界級

你地今日既夜一喎

估下呢個邊個

就快有糖尿了

有野要做了

又唔小心打到人

首bgm仲要係설렘주의
心動注意

ROA

yuyu

夜哈娜擰頭呢下好可愛啊

報到
司令有咩指示

係YEBIN呀

已經譯緊先譯得4份1

Pinky Pinky

轉會

我記錯左戴喬巴帽

眾巴打係時候歸位

SOR 回錯POST

已歸位

花心飯好快啲歸位啦

新hicam翻譯完做完

辛苦晒

in車厘巴we trust

你地班友仔又話幫手

頭先咪報到左
但我又唔知點幫
我乜都唔識

Roa身材真係好fit

其實較返個時間軸就得架啦 啫係我有晒份script既
你地對返個時間 邊句係邊個位出咁 再啤返條片出黎就得架啦
圖如下

No la

搞左我幾粒鐘
巴打們支持下

要用咩軟件?

Arctime應該係最易用
你見到佢講邊句 你就係條音軌到拉 咁就加左上去
我係睇呢條友學

垃圾田

咁點樣分工?
你比個script我地, 我地幫你拉時間入字幕?

係呀
我會譯好晒比你地架啦到時

你pinky la

咁我下載左個軟件先, 我研究下

唔該晒

唔準笑佢

用錯卡

800萬了

想問下有冇巴打有呢段既中字 冇既話我遲D整

最後佢地愚人節fan sign 搞左d 咩

E 個?

咁唔洗整LU

今朝聽電台播weewoo
紅起來吧

岩岩都聽到 903

新巴打

越黎越多新血

香港電台 ？

903係商台來

我之前係香港電台聽過佢地播其他團啲歌 仲要唔止一次

好似有個Kpop節目

星期日 1700

夜夜世界級

大神

眼鏡瓊好尾機

好多新面孔

有冇人有興趣搞

潔瓊愛你 我也愛你

170419 MBC MUSIC SHOW CHAMPION PRISTIN WEE WOO

Vlive片源可以點樣搞落來?
YouTube我就識

今晚有時間，可以研究下個軟件先
尋晚裝左未得閒開來玩

我要搞埋D present先 最快都要禮拜5先搞到

恩宇> 睇人xx最開心

李洪基的KTR

誰也知夜夜與她那內情

肯定係同呢個有內情

fighting

170220 Vlive Yuha的觀察攝影機 中字

極邪惡既笑聲

可惜我最愛周潔瓊（啱音咋，我係專一啤甩嚟）

算吧啦你

啱音???
邊間教會啊
成首歌冇句啱音喎巴打

有時係忍唔住笑

唔識唱歌五音不全
大家當冇睇過

小公主癲左啊

ara之前有幫個強國化妝品牌代言
宜家好似去左讀書,我都冇咩留意了

我第一次見有女團玩到咁癲
佢地十個係咪打算拆左間房

原來咁
係咪pristin公司

係啦

쏟아지고있어

又係搞鬼二人組

轉左去間細公司做演員,同英智一齊拍過套網劇
然後就沒然後了 .......

姐姐line全部坐係到 代表D咩

恩宇 嗚呀 果下好正

佢地黐Q咗綫呀

年紀大機器壞

見到佢地咁玩雖然好開心,
但就諗返佢地參加101果時掛住玩冇練習搞到比人鬧
希望佢地唔會淨係掛住玩,
繼續努力

Yebin good girl bad girl舞都唔練但贏到
其實係佢本身係P社練左呢首野好耐啫

只係記得roa 係到食薯片...

娜榮同恩宇一隊果時成隊係度玩自拍唔練習

#SWAG

痴線

喱張好正

究竟IOI癲D定pristin癲D

應該差唔多 pristin佢地喺到尖叫 ioi有情SOMI唱K又係痴線

roa fail

活佛今次唱埋

痴線架！！
Tears
隔離恩宇嗌到癲哂
老老實實我係佢地身上真係搵到啲I.O.I既感覺

我都係 証明我地冇飯錯團

佛開心左好多

果種感覺...好難形容
我自己最清楚
我相信你明我講乜
如果要用最簡單既字去形容...我諗係成個氛圍

我岩岩係到諗 究竟到時5年後睇到既IOI
IOI係一個團體 定係係各個團既小分隊-IOI
你地明唔明我講咩

始終一齊練左咁耐係熟d 既

唔明

我明
但我信五年之約
我相信到時見到既係11人既I.O.I
唔會係小分隊, Pristin就係Pristin, gugudan就係gugudan....

啫係 到時候睇 呢11個人係IOI既成員
定係係pristin既娜榮pinky gugudan既mina 世正 dia既彩妍 wjsn既妍靜
solo素慧 somi chungha iteens既有情 道妍組成既一個團
其實都係表達得好亂 希望你地明我意思

不過宜家石佛活潑左都係好既
起碼宜家睇pristin好似睇緊I.O.I咁先

紅字100%exactly
我真係睇到好開心

佢地Dvlive我都感覺到ioi果時既感覺
每次見到通知都好興奮
岩岩飯IOI果時我好似做唔到D咩咁
宜家pristin岩岩出道 我幫大家手做個中字
出下少少綿力宣傳下咁 當彌補返當時對IOI既不足啦

歸屬感/身份認同ed野從來都唔係淨係可以得一種既
又係ioi又係pristin /gugudan 都冇話唔得既

冇錯

喱條睇到恩宇

NUNU&NANA

2倍速

好想睇佢地上週偶挑戰random dance

希望下次cb有得上
尋晚睇完兩條痴線片之後真係好期待佢地上週偶放縱

佢地全團都好有綜藝感 玩到好癲

MCD特別MC是瓊佛

星期六音中小公主同車銀優表演Avril Lavigne 既GF

"Kyulkyung ah, unnie gained weight hehe"

完整版

原來夜哈娜都咁好力氣

拿拿聲搞個中字出黎先

之前太多野追唔切
但Kiss the Radio要睇左先

林娜榮繼續留名

造福我呢啲唔識韓文既廢柴

仲有一條 宜家整緊

廢柴+1

done

佢話自己係最大力果個

記得一陣9點煮野食

聽唔明都要睇

170420 MCOUNTDOWN PRISTIN 나영결경 MC+ENDING CUT
nayoung pinky cut

有中字呀~要開始了

PRISTIN YUHA, RENA, ROA, EUNWOO, KYULKYUNG’s <Eating Show> 프리스틴 X 같이먹어요

我又比佢地讀留言啦

咩留意?

佢地話我地打想佢地食D咩
之前amigo入面我瓊話鐘意食마늘 불족발
咁我打完就比eunwoo讀左了

Hani同Pinky都好生硬
隊長最自然

마늘 불족발啫係辣蒜蓉雞腳

冇人睇live?

已經食完

中文教室
好嘈

EUNWOO講"我很漂亮"好熟

一定係成日對住潔瓊講得多

自從潔瓊教左佢呢句,
就成日講

Got you on my hips got you on my lips
Got you on my on my on my fingertips

Miss左琴日段煮野食

自膠 quote錯

煮野食仲有埋中字

屌尋日好多野搞
而家卡左好多野未睇

淨係食架炸

170421 KBS2 MUSIC BANK PRISTIN WEE WOO

做咩今日冇晒人咁

無字洪kira

我今日全日響IU果邊

拋棄pristin

我IU六年飯
年資耐過哂我追既任何一團

資深娘娘飯
同 nana既一樣

仲諗梗點解你會知娘娘呢個名
先醒起你係啤啤post既人

啤啤icc開始己經開始係post架啦
有時都有聽到佢講娘娘啲野

資深啤啤飯
查實我有買Russian roulette同rookie隻碟…

比nana巴叫？

其實我唔係好明點解直播會有中字
即係對白係度定?

唔關佢事
純粹自己想買，因為我都幾鍾意啤啤

因為有delay

花心飯

唔算啦
啤啤都只係聽下睇下，未係入坑

u2

好專一架我

飯既團一隻手數得晒

攬住Yuha

之前「咩」完yuha 而家又攬人

rere食野

呢條片整唔整中字好

夜夜真係可愛到百看不厭

有空閒時間拜託了

聽日整
應該聽晚有貨交

狗仔

留名等睇MBC介紹新主持既時候用Prestin

成日都覺得佢化到塊面太白，
諗返起保齡球樽

佢本身皮膚應該都好白

個時vlive唔係素顏黎咩
佢唔化都好白

佢果陣加左filter

宜家我整字幕啦 有冇巴打幫幫手

唔係屋企幫唔到
對唔住

又過黎抽水

咁我整啦

［img]

劍菜真係唔係個個做到
好似the show想推somi同個wusin(?)就賴晒野

我又忍唔住想貼7分音源圖

喂 一個月啦喎 想錯到幾時

莫巴期待的畫面出現了

立即執柒左佢

剛先放工咋

呢個stage我以為詩妍會唱埋首歌

做死我 段野1個鐘 我宜家先做到17分鐘

夜晚番去有咩幫到手?

好痛苦

[170422 MusicCore] PRISTIN (프리스틴) MC Xiyeon Cut 1080p 60fps

今次我地可以點幫?
或者下次有短啲既你譯完我試下幫你加字幕?
其實就咁睇, 整字幕我用Premiere都得啦

其實pr係得 都係咁整
只係我係pr啤返條片好耐啫

見次次巴打都咁辛苦整 都想學下

頂原來10點 我先整得一半

巴打D韓文係邊學?

之前有出去學 宜家係太空學院

見巴打自己一個奮戰
我地就響度坐享其成
覺得自己好撚冇用

美其名mc special stage
但車銀優講左兩句野就完
學下面cm話齋真係似Pristin special stage多啲

仲好

但我覺得呢個stage幾好睇

屌你老味真係好鳩燥
打左五個禮拜歌，係五個禮拜都錯啊！
個個禮拜睇下面啲留言全部都係講呢樣
MBC立即執柒左佢

其實佢地係咪唔知自己打錯

Yuha今次係咪記錯舞

不要再說了

Yuhana

定Roa 呀,小公主冇得坐

塊臉好似又圓左

金賽綸

我話既 以為唔會再整radio中字

成粒鐘一個人做太chur喇
人地字幕組一team人搞
辛苦哂你喇巴打, 休息下啦

做左成11個鐘先做完

做左我11個鐘既垃圾
大家睇得開心D啦
真係以後見到radio都怕
估唔到要做成日

辛苦曬巴打

車厘巴真係好偉大

娜榮

係愛呀,哈利

PRISTIN reaches 10 million views on debut MV 'Wee Woo'

有幾秒我地pristin

大神受小弟一拜

平身平身

想點

玩咩

見到成妍個樣以為又比人搣

我地終於就黎爆post

預計打歌期完左之後會推得更慢
大家撐住呢度啊

講真 呢到好似都係得我地一兩隻小貓三四隻咁

係
長駐得四五個左右

有我有我

即刻上水

打歌期已經先推得一個post 唔打歌會點

全部舊人，冇多d新飯入黎係咁

1001條fancam

安慰自己mode:應該有好多cd rom飯mon住post既

好多舊人 IOI post又有 宇少post又有
不過都有幾個新人既

我都想係 成日mon住post但你地又冇人講野

幾丁友但有21正皮

唔記得正評添

又復活番

本身係CD rom,
但知有人開post就整返個acc上黎交流下
有同路人會開心d

之前有mon住個post但冇留言

咁就要留多啲喇

既然咁齊人
集思廣益下個post改咩名

我已經諗左少少 詩妍MC 之後唔知打咩好
仲有一樣野 人地個個post前面都有打[]
例:[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區
[ReVeluv] Red Velvet 討論區
佢地係fandom名 我地可以打咩好

真係要 因為太少人了

Sound out?
雖然唔係fannam，但都叫做代表到佢地

好似都唔錯 咁叫詩妍MC咩好

行啲既咪 祝賀詩妍成為音中新MC
我諗主軸都係用詩妍好啲，事關最近都冇乜特別野

究竟P社幾時先比佢地上綜藝

一啖砂糖一啖屎,詩妍有得做mc
團玩下個月尾生日,趕唔趕得切爆post呀

需要愛既rena

我會努力推
一日一頁半既話應該趕得切

有一個月應該OK既

藍字笑左
百屌MBC

170423 MBC SECTION TV PRISTIN CUT

做左MC之後會唔會唔會再打錯名

佢地從來唔知自己打錯

今晚咁多人上水
夜哈娜話好開心

話說我譯個radio果陣第一次見到夜一西面

我未得閒睇, cap來睇下得唔得

我都係，岩岩先睇緊上一個電台

好難講係邊幕 係夜一唱bangbangbang一開頭果陣

唔信夜哈娜會西面

可能佢平時唱歌都係笑住唱 一見到佢冇笑我就覺得佢係西面

成日笑住都會攰既

開左新post
[Sound out]Pristin討論區( 3 ) 祝賀小公主成為音中MC

去留名正皮吧